有無巴打知道邊度有得買GTX 1080 ti

想升級下部腦打rainbow 6

巴打岩岩放監？

R6 1060都夠做啦

下年3月出全境封鎖2
同埋而家出RTX 2080 ti
1080平咗所以想買

係呀岩岩放監
想買個1080度度都話無貨

1070 都夠

純粹諗住買10系列最好個張

買張2080啦

勁1080ti 少少 仲有得玩ray tracing, DLSS

五千幾有交易

岩岩出個隻唔係成萬蚊港紙咩？
同埋我都唔知自己個cpu用唔用得盡張2080

咩cpu先？2kmon 以上打機食gpu多過cpu喎

我個CPU舊到仲係intel嘅i3-4160@3.60GHz
停產咗
得雙核心

不過我係2k mon嚟

咁你不如換左粒U先啦

咩係U？
頭先Google咗係唔係低電壓板

用唔盡2080=用唔盡1080TI
兩者性能幾乎一樣

花mon警告

cpu 呀！
你用緊4代intel 仲要係i 3

淘佬淘隻魔改desktop用I7-4980HQ先啦， 800人仔有找 ，仲唔使換主板

giga板用唔到4980HQ

巴打有無洶過

應該換咩cpu先差唔多食盡1080ti ?

冇 但之後可能都換呢粒u

咁樓上巴打講嘅giga板用唔到4980HQ又係咩

底板牌子係gigabyte 就用唔到

介唔介意講下點睇自己塊底板係唔係giga

9600K/9700K/9900K

打開機箱睇/睇底板盒/下載cpu z睇/windows開始打dxdiag睇

樓豬是咪on lun9?

哦！原來係系統製造商 我係AUAS🤣🤣

ASUS

迫樓主大出血 粒u已經貴 又要換板 換ram

一萬幾千 係香港有手有腳唔難搵

2080ti la

如果係RAM嘅話我諗住加張Crucial DDR3-1600 8GB
本身都有一張4GB

呢位會員真係清泉
大把人差幾十萬卡數
誠哥屋企冇2080ti, 實比連登仔笑

唔係啊 我意思係如果你買新一代既u，要用新一代既板先裝到，而用新一代既板又要用新一代既ram 即係ddr4，你本身條ram就用唔到，所以話叫你換返同代既i7就乜都唔使換

大把人過百萬身家

咁我又未到需要去買rtx 2080地步
始終覺得夠用就好
佢個啲新技術唔太用得著for me
同埋想問下
我之前喺荃灣荃豐中心見過賣56XX
但上網睇又話要成皮嘢
點解佢地賣到咁平

不過4gb又真係太少，所以點都要加

但你用粒i3 仲要四代 1080ti實際表現可能同1060差唔多甚至更差

小姐你好我係xx銀行打黎最近有個低息貸款計劃asdasfawegadfgerageag

2080同2080TI係兩張卡黎
成皮野係2080TI

其實我唔太明白9600K/9700K/9900K
我而家用緊 i3-4160 CPU @ 3.60GHz
要換過咩嘅第7代CPU先岩?

正常2080價
Ti貴多一倍

上網睇好多人都話8GB夠用
16GB其實係咪無需要

我想借10億 投資個地產項目
分1萬年還ok?

4代係幾nm
淨14nm都勁左好多
仲有核數 好似係都有加成

4790k 22NM 升級去 5775c/6700k 14nm勁左幾多

又阻人打j, 變態

15%
屌凜絲拎拎粒神u出講
Ok u win

愈多nm係咪姐係愈好?

下？
我a粉黎

我無得打唔俾其他人打

嗱呢點呢
留俾intel用家答啦
56k上網好足夠.jpg

耶

咩咭都有機會花

買張行貨或全球保就無事啦

連登男痴線女變態, 都係返高登

5.62% 6700k仲要係新架構

愈少至係愈好

4代4790性格比之王，開心使用中

我都有上高登喎

咁岩我都有wor

如果我諗住買個CPU
想問下可唔可以唔係Intel嘅?

可以 換埋底板 點換都得

咁我換AMD嘅CPU
係唔係要重裝WINDOW?

頂 10系列米幾乎無lo。 花mon係20系列專用

on9
1070 micron g5一樣花哂

魔改i7-4980hq性價比更佳

我張1070郁係 micron vram 好彩無事

如果我換魔改CPU洗唔洗重裝WINDOW?

唔洗

淘咗粒壞u都唔知點算，唔敢上買網嘢

都啱, 況且魔改u要超頻先有desktop u水平，但樓主唔識就 ，最好都係換8代U

4980hq all core 3.6ghz係server水平(e3 1231v3)

咁不如買返1231,魔改都幾多comments話好易壞

超頻姐係呢個?

4當換u抬去高登都係一千蚊左古

上8代要換牌換ram好入肉

想問下E3-1231 v3同7代有咩分別
同埋佢地洗唔洗好似你咁講要換牌換ram

fps高低既分別

邊隻相對較好

7代好 但而家出到9代了

想盡慳下啲洗費
應該只係考慮7代
7代應該買幾K較好?
目前考慮緊gtx 1070/1080/1080ti

7代幫人清貨？8代啦

唔駛理咁多，求打到機就得嘅話抬去電腦鋪，只要隻牛有550w，叫佢幫你換粒u做4790（1000-1200），ram加到32g（你預每8g收你300左右），display換張980ti(應該1400左右？），3000蚊就再續2年

就當我幫人清貸啦

再慳又敢冒險我賣礦卡1060俾你，400蚊張，一個月有壞一換一

實俾人劏到仆街

所以括埋個價俾佢參考，應該劏唔多

連登有愛
不過我都係想要1080/1070/1080ti

抬去電腦鋪同自己買件價錢係唔係差好遠

1070ti，介乎1070-1080之間，出面二手2500-2800應該收到

小心貪平收中礦卡

4790得2手 實話無貨 屈你換晒成個平台
可能比7代倉底貨+垃圾h110

再食埋你d舊件

大家都係二手，正常鋪頭每樣嘢貴你自己收嘅100-200左右，佢哋收件嘢返嚟已經劏咗人，放到出去先係真錢，所以依part唔太劏，換咁發嘢如果佢仲收你「手工」就搵下間

不過我隻牛total output得500w

500應該都夠

企硬唔好俾佢開藥單俾你，企唔敢就買一手都死啦

如果我係樓主 我會賣走晒cpu mb ram 補錢換新平台了

4系得4790k+z97+ddr3 2400係跟得上

好混亂吸收唔哂
新平台又咩嚟